下午。

泓你到底一日食幾多餐

btw陳皮魚蛋？

想食

詩詩

很好食

欣宜

返工2餐 唔使返工就1至4餐

係呀 好好味

笠腰

I love 腸粉

一定要勁多麻醬

返工唔食早餐？

唔食 習慣咗

血糖唔夠喎

魚強

本身真係血壓低

勁好食

你減完肥未？

yummy